有無人依個市搵緊工，有offer 但照reject?

做開B2B sales ，月入40k 左右
見左5-6 份,一半都有offer ，但計落得18-25k 左右
完全無意慾唔吸引，reject 曬
俾你地會照殺做佳先定等個市旺番再搵？

reject左好多 唔岩做

offer同你而家個月入差咁遠？

舊個入佣為主（行頭細唔自爆）
轉搵其他sales 工

個市都唔知幾時旺番
旺番個陣又會好多人搵工
所以有offer我都會做住先

做住先, 市旺返咪轉工囉

而家個份收左皮?

慘